0.0000000001% 2021 Bei.Gi.Heav.end

美國在5月會將會是特朗普任內最困難的時刻 這個問題將會影響2020年的大選

日本很可能在六月公告世界暫停奧運

在9月的立法會選舉會因為在7月之前的一個大事件 而導致整個選舉失去效用。
這個大事件不僅是影響香港立法會 也是振盪經濟和全球 不同的大人物將會為此刻發聲

10月的中國 這個國家每一戶人看電視的一則新聞聯播。
當這件事過後的第二日將會有前未見的大動盪, 微信將會暫停服務, 而其他通訊軟件會逐步暫停服務,原因不明。就這樣十月平安渡過。

中國的11月至12月將會有一個新的歷史大事件 在東海的城市會出現前所未有亂局

2021 不能再多 請守護你所信